{
  "TOTAL": "총 자산",
  "AVAILABLE": "가용 자산",
  "REWARDS": "보상",
  "STAKING": "스테이킹",
  "COMMISSIONS": "커미션",
  "Login": "로그인",
  "Anthem 2019-2020. All Rights Reserved.": "본 내용의 저작권은 Anthem 2019-2020에 있습니다.",
  "Earn Rewards on Cryptoassets": "암호자산으로 보상을 획득하세요.",
  "LOGIN": "로그인",
  "Connect": "연결",
  "Earn": "수익",
  "Manage": "관리",
  "Website": "웹사이트",
  "About": "회사 소개",
  "Careers": "채용 소식",
  "Podcast": "팟캐스트",
  "Medium": "미디엄",
  "YouTube": "유튜브",
  "Telegram": "텔레그램",
  "Twitter": "트위터",
  "Discord": "디스코드",
  "Terms of Service": "서비스 약관",
  "Privacy Policy": "개인정보 취급방침",
  "GET STARTED": "시작하기",
  "Company": "회사",
  "Content": "콘텐츠",
  "Community": "커뮤니티",
  "Invalid address found in URL, redirecting to login page.": "URL 에 유효하지 않은 주소가 있어서 로그인 페이지로 이동합니다.",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Wallet": "지갑",
  "Governance": "거버넌스",
  "Settings": "환경설정",
  "Help": "도움말",
  "Logout": "로그아웃",
  "Connect an Address": "주소로 접속하기",
  "Address Connected": "접속된 주소",
  "Link Your Address": "내 주소 연결하기",
  "LINK": "연결",
  "Please select a login option to begin": "시작을 위해 로그인 옵션을 선택하세요.",
  "Sign in with Ledger": "레져(Ledger)로 로그인하기",
  "Sign in with address": "주소로 로그인하기",
  "Change address": "주소 변경하기",
  "Copy Address": "주소 복사",
  "NETWORK:": "네트워크",
  "Anthem currently supports staking on Cosmos. Connect your Ledger or enter a Cosmos address to start tracking your delegations.": "현재 앤썸은 코스모스의 스테이킹을 지원합니다. 위임사항을 추적하기 시작하려면 레져(Ledger)를 연결하거나, 코스모스 주소를 입력하세요.",
  "Selected": "선택",
  "Available": "가용 자산",
  "Staking": "스테이킹",
  "Rewards": "보상",
  "Unbonding": "언본딩",
  "Commission": "커미션",
  "Total": "총 자산",
  "Pending": "지연 상태",
  "Portfolio": "포트폴리오",
  "Balance": "잔고",
  "Commissions": "커미션",
  "Viewing": "들여다보기",
  "Choose an Option...": "옵션을 선택하세요.",
  "Please select an action first.": "먼저 동작을 선택하세요.",
  "What do you want to do?": "무엇을 하기 원하세요?",
  "Delegate": "위임",
  "Claim Rewards": "보상 청구",
  "Error fetching balance...": "잔고 불러오기 오류...",
  "SUBMIT": "제출",
  "Download CSV": "CSV 다운로드",
  "Failed to download CSV data...": "CSV 데이터 다운로드 실패...",
  "No data exists yet.": "아직 생성된 데이터가 없습니다. ",
  "Price": "가격",
  "Change": "변경",
  "Signup here.": "회원 가입",
  "Error fetching balance, are you sure this address exists?": "계좌의 잔액을 조회할 수 없습니다. 존재하는 주소인지 다시 한번 확인해주세요",
  "Please note that rewards data will not start accumulating until rewards balances are 1µatom or greater.": "보상 데이터는 보상 잔고가 1 마이크로 아톰 이상이어야만 쌓이기 시작합니다. ",
  "Interested in a monthly summary email about your rewards data? {{signupLink}}": "월별 보상 데이터 현황을 이메일로 수신하시겠어요?  {{signupLink}}",
  "Unbonded": "언본딩됨",
  "Withdrew": "인출됨",
  "(available after 21 days)": "21일 후 사용 가능",
  "No ATOM balance exists yet.": "아직 ATOM 잔고가 없습니다. ",
  "No staking balance exists yet.": "아직 스테이킹 잔고가 없습니다.",
  "No commissions data exists yet.": "아직 커미션 데이터가 없습니다.",
  "App Language": "앱 언어",
  "Enable Dark Theme": "다크 테마 적용",
  "Disable Dark Theme": "다크 테마 적용 취소",
  "Fiat Currency": "법정 통화",
  "Choose a language": "언어 선택",
  "Set your display fiat currency": "법정 통화 표기 설정",
  "App Theme": "앱 테마",
  "Loading currencies...": "통화 로딩중...",
  "Could not load currencies...": "통화를 로딩할 수 없습니다...",
  "No results.": "결과 없음",
  "Fiat/Crypto Currency Setting": "법정 통화/암호 화폐 설정",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Chorus One Newsletter": "코러스 원 뉴스레터",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Signup": "가입하기",
  "Successfully signed up for the Chorus One newsletter. Please check your email for details.": "코러스 원 뉴스레터에 성공적으로 가입되었습니다. 세부사항은 이메일을 확인하세요.",
  "Could not register your email. Is your email address typed correctly?": "당신의 이메일을 등록할 수 없습니다. 이메일 주소가 정확히 입력되었는지 확인하세요.",
  "Monthly Rewards Summary Email": "월별 보상 데이터 현황 이메일",
  "I'm interested!": "관심 있습니다.",
  "You can signup here!": "여기에서 회원 가입하세요.",
  "An email summary delivered every month with information on the reward earnings for your address. Please enter your email below if you would be interested in receiving this in the future.": "매월 여러분의 주소에서 획득한 보상 수익에 관한 정보를 이메일로 보내드립니다. 이 이메일을 받아보실 의향이 있다면 아래에 이메일 주소를 기입해 주세요.",
  "You have signed up!": "가입되었습니다!",
  "Thank you! Your interest has been recorded.": "감사합니다! 관심사가 기록되었습니다. ",
  "What is Anthem?": "앤썸이란?",
  "Anthem is a tool to help you earn on your cryptoassets. With Anthem, you can track your portfolio and access investment opportunities. In the first version, Anthem supports staking on Cosmos. In the future, we will add other blockchains with staking, as well as other crypto-native, non-custodial investment opportunities. To stay up-to-date, follow Chorus One on {{twitterLink}} or subscribe to our {{newsletterLink}}.": "앤썸은 암호자산으로 수익을 얻게 도와주는 툴입니다. 앤썸은 여러분의 포트폴리오를 추적하여 투자의 기회를 제공해드립니다. 앤썸의 첫번째 버전은 코스모스로의 스테이킹을 지원합니다. 향후에는 크립토 기반의 비위탁성 투자 기회를 제공할 뿐만아니라 추가로 여러가지의 블록체인 스테이킹 기능을 추가할 예정입니다. 최신 소식을 받아보고 싶으시면 {{twitterLink}}에서 코러스 원을 팔로우하거나 {{newsletterLink}}를 구독하세요.",
  " or subscribe to our ": " 을 구독하세요.",
  "newsletter": "뉴스레터",
  "How do I use Anthem?": "앤썸을 이용하는 방법을 알려주세요.",
  "You can currently use Anthem in two ways: to track your staking investment for any Cosmos address and as a Cosmos wallet by connecting your Ledger device. Paste in your address to see important metrics, stake your Atoms, or withdraw rewards with your Ledger device. {{postLink}}": "현재 앤썸은 두 가지 방법으로 활용할 수 있어요. 모든 코스모스 주소에 대해 스테이킹 투자를 추적할 수도 있고, 레져(Ledger) 기기를 연결하여 코스모스 지갑으로도 쓸 수 있습니다. 여러분의 주소를 입력하여 중요 지표를 확인하거나, 아톰을 스테이킹하거나, 레져 기기를 가지고 보상을 인출해 보세요.{{postLink}} ",
  "You can also check out this introductory post.": "이 소개글도 확인해 보세요.",
  "What kind of data does Anthem display?": "앤썸은 어떤 종류의 데이터를 표시하나요?",
  "Anthem currently displays transaction, balance, and reward data that is relevant to a user staking on Cosmos.": "앤썸은 현재 코스모스로 스테이킹하는 사용자의 거래, 잔고, 보상 데이터 내역을 알려줍니다.",
  "Your overall portfolio value adding up available, staked, unbonding, and Atoms currently in your reward, and if applicable, commissions pool.": "전반적인 포트폴리오의 가치를 통틀어 말합니다. 여기에는 가용 자산, 스테이킹, 언본딩 뿐만아니라 보상으로 획득한 아톰 토큰이 포함되며, 적용가능한 커미션 풀도 해당합니다.",
  "Your balance that is sitting idle in your wallet. These are tokens that can immediately be accessed, e.g. to send to another address.": "지갑 속 잔고를 표시합니다. 이 잔고는 즉시 이용 가능한 토큰들입니다. 가령 다른 주소로 송금할 수 있습니다.",
  "The amount of Atoms that are at stake with validators on the Cosmos Hub.": "코스모스 허브의 검증인에게 스테이킹된 아톰량을 말합니다.",
  "In the balance module, rewards show you what is currently in your reward pool. In the portfolio view, the rewards chart is plotting the rewards you earned from staking tokens over time.": "잔고 모듈에서 보상은 현존하는 보상 풀의 액수를 보여줍니다. 포트폴리오 보기에서 보상 차트는 시간의 경과에 따라 스테이킹된 토큰으로부터 얻은 보상을 점으로 표시하여 보여줍니다.",
  "If you've entered a validator address, information about commissions earned will be displayed. In the balance module, commissions show you the amount of commissions in that validator's pool. In the portfolio view, the commissions chart is plotting what that validator earned through commissions from his delegators.": "검증인 주소 입력시 획득한 커미션 정보가 표시됩니다. 잔고 모듈에서 커미션은 해당 검증인의 풀에 있는 커미션 액수를 나타냅니다. 포트폴리오 보기에서 커미션 차트는 해당 검증인이 그의 위임자들로부터 얻은 커미션을 표시하여 보여줍니다.",
  "Unbonding relates ATOMs that are in the process of being withdrawn from staking. These Atoms do not earn rewards anymore and will become liquid (available) once the unbonding period of currently 21 days finished.": "언본딩은 스테이킹에서 인출된 상태의 아톰을 말합니다. 이와 같은 아톰은 더이상 보상을 얻지 못하며, 언본딩 기간(현재 기준 21일)이 종료되는 즉시 유동화(가용 자산) 됩니다.",
  "Who should I contact with questions about Anthem?": "앤썸에 대해 묻고 싶습니다. 연락처를 알려주세요.",
  "What will I be able to do with Anthem in the future?": "나중에 앤썸으로 무엇을 할 수 있나요?",
  "Anthem is a non-custodial interface to help you keep track of your holdings and interactions across blockchains, wallets, and smart contracts. Anthem will help you aggregate your data from different blockchains and wallets, display key metrics to you in a human-readable format, and help you access investment opportunities.": "앤썸은 여러분이 보유한 자산을 추적하여 블록체인, 지갑, 스마트 컨트랙트간의 상호작용을 유지하게 도와주는 비위탁성 인터페이스입니다. 앤썸은 여러가지 블록체인과 지갑으로부터 데이터를 모아 여러분이 알아보기 쉬운 형태로 핵심 지표를 나타내주며, 투자 기회를 잡을 수 있게 도와드립니다.",
  "How can I export data from Anthem?": "앤썸에서 제공하는 데이터는 어떻게 내보내나요?",
  "Anthem features a handy CSV export feature that you can use for your records, e.g. to simplify your tax filing. To get your CSV report, simply click on the “Download CSV” button in the Portfolio panel after entering an address.": "앤썸은 필요한 곳에 쓸 수 있도록 (가령 세금신고를 좀 더 간편하게 할 수 있겠지요) CSV 내보내기 기능을 제공합니다. 먼저 주소를 입력한 후 포트폴리오 패널에서 ‘'CSV 다운로드' 버튼을 클릭하면 CSV 보고서를 받아볼 수 있습니다.",
  "Who is behind Anthem?": "앤썸을 만든 사람은 누구인가요?",
  "Anthem is developed by Chorus One, a startup focused on providing staking nodes and services. Please refer to {{websiteLink}} for more information.": "앤썸은 스테이킹 노드와 서비스를 제공하는 스타트업인 코러스 원이 개발했습니다. 추가 정보는 {{websiteLink}} 를 참고하세요.",
  "the Chorus One website": "코러스 원 웹사이트",
  "Please join the Chorus One Community on {{telegramLink}} or {{discordLink}} to discuss about Anthem. You can also contact us via our Intercom plugin directly on the page. We are always looking for feedback, so please do not hesitate to contact us!": "{{telegramLink}} 또는 {{discordLink}} 에서 코러스 원 커뮤니티에 참여하시고 앤썹에 대한 의견을 나누어 주세요. 저희는 늘 여러분의 피드백을 기다립니다. 주저하지 말고 연락하세요!",
  "Connect Your Address": "주소로 연결하기",
  "Please confirm the transaction details on your ledger device": "당신의 레져(Ledger) 기기에서 트랜잭션 세부 내역을 확인해 주세요.",
  "Ledger Connected!": "레져(Ledger)에 연결되었습니다!",
  "Please connect and unlock your Ledger Device...": "레져(Ledger) 기기를 연결하고 잠금해제하세요...",
  "Sign In to Anthem": "앤썸에 로그인하세요",
  "Connect your Ledger": "레져(Ledger) 기기를 연결해 주세요.",
  "Setup Delegation Transaction": "위임 트랜잭션을 설정하세요.",
  "Sign Delegation Transaction": "위임 트랜잭션에 서명하세요.",
  "Enter a Cosmos address to get started:": "시작하기 위해 코스모스 주소를 입력하세요.",
  "Submit Delegation Transaction": "위임 트랜잭션을 제출하세요.",
  "Delegation Transaction Submitted": "위임 트랜잭션 제출 완료",
  "Delegation Transaction Confirmed": "위임 트랜잭션 확인 완료",
  "Setup Rewards Claim Transaction": "보상 청구 트랜잭션을 설정하세요.",
  "Sign Rewards Claim Transaction": "보상 청구 트랜잭션에 서명하세요.",
  "Submit Rewards Claim Transaction": "보상 청구 트랜잭션을 제출하세요.",
  "Rewards Claim Transaction Submitted": "보상 청구 트랜잭션 제출 완료",
  "Rewards Claim Transaction Confirmed": "보상 청구 트랜잭션 확인 완료",
  "Connect your Ledger Device to your computer and enter your PIN.": "레져(Ledger) 기기를 컴퓨터에 연결하고 PIN을 입력하세요.",
  "Open the Cosmos Ledger application.": "코스모스 레져(Ledger) 어플리케이션을 실행하세요.",
  "At least version v1.1.1 of Cosmos Ledger app installed.": "최소 버전 v1.1.1의 코스모스 레져(Ledger) 앱이 설치되어야 합니다.",
  "Invalid version of the Cosmos Ledger Application found.": "유효하지 않은 버전의 코스모스 레져(Ledger) 애플리케이션 입니다.",
  "Please install the latest version and retry.": "최신 버전을 설치하고 재시도 하세요.",
  "Retry": "재시도",
  "Enter an Address": "주소를 입력하세요.",
  "Search address or transaction hash...": "주소 또는 트랜잭션 해시 검색하기...",
  "Link Address": "링크 주소",
  "Current address:": "현재 주소",
  "Recent addresses:": "최근 주소들",
  "Clear all addresses": "모든 주소 삭제",
  "Back": "뒤로 가기",
  "You currently have no rewards available for withdrawal.": "현재 인출 가능한 보상이 없습니다.",
  "Please note that at least 1 µATOM worth of rewards is required before withdrawals can occur.": "최소 1 마이크로 아톰의 보상이 있어야 인출 가능합니다.",
  "You have a total of {{rewards}} ({{rewardsUSD}}) rewards available to withdraw.": "현재 인출 가능한 보상 액수는 {{rewards}} ({{rewardsUSD}}) 입니다.",
  "Select the rewards you wish to withdraw from the list:": "다음 목록에서 인출하기 원하는 보상을 선택하세요.",
  "Generate My Transaction": "내 트랜잭션 생성하기",
  "Available balance: {{balance}} ({{balanceFiat}})": "가용 자산 잔고 : {{balance}} ({{balanceFiat}})",
  "Please enter an amount to delegate": "위임할 금액을 입력하세요.",
  "This network is not supported yet.": "아직 지원되지 않는 네트워크입니다.",
  "Transaction Amount (ATOM)": "트랜잭션 금액 (아톰)",
  "Enter an amount": "금액 입력",
  "Delegate All": "모두 위임",
  "Default gas price: {{price}} ": "기본 가스 가격:{{price}}",
  "Enter a custom gas price.": "설정할 가스 가격을 입력하세요.",
  "Use the default gas price.": "기본 가스 가격 사용",
  "Note:": "주석:",
  "We are currently using a default gasPrice of 0.01 µATOM, feel free to adjust this value depending on network conditions.": "현재 기본 가스 가격은 0.01 마이크로 아톰입니다. 네트워크 조건에 따라 해당 가격을 조정할 수 있습니다.",
  "Gas Price (µATOM)": "가스 가격 (마이크로 아톰)",
  "Enter a gas price (µATOM)": "가스 가격(마이크로 아톰) 입력",
  "Gas Amount": "가스량",
  "Enter a custom gas amount": "설정할 가스량을 입력하세요",
  "Please confirm the transaction data exactly matches what is displayed on your Ledger Device.": "트랜잭션 데이터가 당신의 레져 기기에 표시된 것과 정확히 일치하는지 확인하세요.",
  "Select “Sign Transaction” to confirm the transaction details on your Ledger.": "당신의 레져(Ledger)에 표시된 트랜잭션 세부 내역 확인을 위해 '트랜잭션 서명하기'를 선택하세요.",
  "Sign Transaction": "트랜잭션에 서명하세요.",
  "Submitting Transaction...": "트랜잭션 제출 중...",
  "Waiting for confirmation from the blockchain...": "블록체인으로부터 확인 대기중...",
  "Transaction signed successfully!": "트랜잭션에 서명이 완료되었습니다!",
  "Confirm to submit your transaction to {{network}}.": "이 버튼을 누르면 {{network}} 스로 트랜잭션 제출이 확정됩니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Submit": "제출",
  "Your transaction is successful and was included at block height {{height}}. It may take a few moments for the updates to appear in Anthem.": "트랜잭션이 성공적으로 이루어 졌으며, 블록 높이 {{height}}에 포함되었습니다. 앤썸에 반영될 때 까지 약간의 시간이 소요될 수 있습니다.",
  "Transaction Confirmed!": "트랜잭션 확인 완료!",
  "Copy Transaction Hash": "트랜잭션 해시 복사",
  "View on Mintscan": "민트스캔에서 보기",
  "Close": "닫기",
  "Recent Transactions and Events": "최근 트랜잭션과 이벤트들",
  "Send": "보내기",
  "Receive": "받기",
  "Vote": "투표",
  "Undelegate": "위임 취소",
  "Redelegate": "재위임",
  "Submit Proposal": "제안 제출",
  "Claim Commission": "커미션 청구",
  "Create Validator": "검증인 생성",
  "Choose Validator": "검증인 선택",
  "Edit Validator": "검증인 편집",
  "Sent": "보냄",
  "Received": "받음",
  "From": "From",
  "To": "To",
  "Fees": "수수료",
  "View": "보기",
  "Voted": "투표됨",
  "Proposal ID": "제안 ID",
  "Proposer": "제안자",
  "Title": "제목",
  "Description": "설명",
  "Delegator": "위임자",
  "Validator": "검증인",
  "View transaction details": "트랜잭션 세부 내역 보기",
  "View on a block explorer": "블록 익스플로어에서 보기",
  "View transaction on a block explorer": "블록 익스플로어에서 트랜잭션 보기",
  "Transaction Detail": "트랜잭션 세부 내역",
  "Transaction could not be found for hash:": "해시값에 해당하는 트랜잭션을 찾을 수 없습니다:",
  "Warning! Transaction failed, log: {{transactionFailedLog}}": "경고! 트랜잭션 실패. 로그:{{transactionFailedLog}}",
  "{{transactionType}} {{amount}} ATOM from {{recipient}} to {{sender}} with a fee of {{fee}} ATOM.": " ATOM {{recipient}}로부터 {{sender}}에게 수수료 {{fee}} 아톰 포함한 {{transactionType}} {{amount}} 아톰.",
  "Delegated {{delegationAmount}} ATOM to validator {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "검증인 {{validatorAddress}}에게 위임된 {{delegationAmount}} 아톰. 소비된 수수료: {{fees}} 아톰.",
  "Withdrew {{rewards}} ATOM rewards from validator {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM": "검증인 {{validatorAddress}}로부터 인출된 {{rewards}} 아톰 보상. 소비된 수수료: {{fees}} 아톰",
  "Unbonded {{amount}} ATOM from validator {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "검증인 {{validatorAddress}}로부터 언본딩된 {{amount}} 아톰. 소비된 수수료: {{fees}} 아톰.",
  "Redelegated from validator {{sourceValidator}} to {{destinationValidator}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "검증인 {{sourceValidator}}로부터 {{destinationValidator}}에게 재위임. 소비된 수수료: {{fees}} 아톰.",
  "Voted “{{option}}” on governance proposal {{proposalId}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "거버넌스 제안 {{proposalId}}에서 {{option}} 투표함. 소비된 수수료: {{fees}} 아톰.",
  "Governance proposal submitted by proposer {{proposer}} entitled {{title}} with a deposit of {{deposit}}": " 제안자 {{proposer}}가 제출한 거버넌스 제안. 제목 {{title}}과 {{deposit}} 예치",
  "Created validator with address {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "Created validator with address 주소 {{validatorAddress}}의 검증인이 생성됨. 소비된 수수료: {{fees}} 아톰.",
  "Edited validator with address {{validatorAddress}}. Fees spent: {{fees}} ATOM.": "{{validatorAddress}} 주소의 검증인이 편집됨. 소비된 수수료: {{fees}} 아톰.",
  "Address {{address}} copied to clipboard": "주소 {{address}}가 클립보드로 복사됨",
  "No data found...": "데이터를 찾을 수 없습니다...",
  "Transaction hash copied.": "트랜잭션 해시가 복사됨",
  "Something went wrong... account information is not available right now.": "문제 발생... 계정 정보가 현재 유효하지 않습니다.",
  "The screensaver mode is currently active on the Ledger Device": "레져(Ledger) 기기에서 현재 스크린세이버 모드가 활성화 되어 있습니다.",
  "Ledger Device connected!": "레져 기기가 연결되었습니다!",
  "Could not access Ledger. Is your device still connected and unlocked?": "레져에 접속할 수 없습니다. 기기가 연결되어 있고 잠금해제 상태인지 확인하세요.",
  "Failed to send transaction": "트랜잭션 전송 실패",
  "An unknown error occurred, received: {{errorString}}. Please refresh and try again.": "알 수 없는 오류 발생 {{errorString}}. 새로고침 후 다시 시도하세요.",
  "Logout Success.": "로그아웃 성공",
  "Signing in with Ledger is currently not supported on mobile.": "현재 모바일에서 레져(Ledger)로 회원 가입하는 기능은 지원하지 않습니다.",
  "This address is already connected.": "이 주소는 이미 연결되어 있습니다.",
  "This does not appear to be a valid address.": "유효한 주소가 아닙니다.",
  "Please enter a value.": "값을 입력하세요.",
  "This appears to be a validator address. Please use the associated delegator address if you wish to view information on a validator.": "유효한 검증인 주소입니다. 검증인의 정보를 보고자 한다면 연계된 위임자 주소를 사용하세요.",
  "Please input an amount.": "금액을 입력하세요.",
  "Final value is greater than the maximum available.": "최종 금액은 최대 가용 자산을 초과합니다.",
  "Final amount must be greater than zero.": "최종 금액은 0보다 커야 합니다.",
  "Error fetching data...": "데이터 불러오기 오류...",
  "Are you sure you want to logout?": "정말 로그아웃 하시겠습니까?",
  "Any addresses you have entered will be cleared.": "여기에 입력한 모든 주소는 삭제 됩니다.",
  "Anthem encountered an error...": "앤썸에 오류가 발생했습니다...",
  "Don't worry, our engineers will be on it right away!": "너무 걱정마세요. 엔썸 엔지니어들이 곧 해결하도록 하겠습니다.",
  "In the meantime you can try to reload the page.": "그동안 이 페이지의 새로고침을 시도해 보세요."
}
